signal 聯絡人算唔算係黃絲朋友清單

見以前返 intern 個大 sir都有裝
真係估佢唔到

有好多警察朋友都有裝

番工個陣唔知佢黃？

算啦
藍嘅無啦啦點會裝

冇問大 sir

真

狗另計啦
但係藍應該唔會冇啦啦裝

點會唔會藍就唔關心自己私隱

唔覺有藍絲吹雞轉會

黃女特別易食

關咩事

我個人藍 督尿最黃都轉左啦

［恭喜］岑敖暉與Now前主播余思朗註冊結婚

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

飲多啲水

我喺個大group 度叫人轉，啲狗朋友唔多想轉過去

Elon Musk契仔清單

In iron man we trust

咪add藍屍做fd
等佢地繼續用whatsapp fb共享私隱